支那咁叻玩監控 有冇方法以其人之道還其人之身？

如果有啲RFID機可以掃到班冒狗武警身上嘅支那ID 林奠仲唔仆直？

你都無db點知係支那ID啫